突發 邊伯賢良淑得又改名

施賢之xxxxxx

即係改返之前嗰個名?
btw 我已經block咗佢呀

block咗睇唔到佢有冇改名

推爆佢

下

ching 手機桌面用妍雨❤?

原來你都係 MOMOLAND❤ fans

訓

早抖傻佬👋🏻

系

如果佢係女 你係傻鳩黎

連登冇女 係人都知

小妹

女唔可以飯女團咩

gay佬
傻9弱智 由佢啦
應該無咩女性朋友 宜家d女不知幾多人玩連登

放針

我屌你老味

講中左傻佬

咪傻 咁你做我條女未

你兩個咪係度打情罵俏啦